蘋果：有醫院接獲banker 、外籍律師、會計從業員確診

本港武漢肺炎確診再急升，西營盤URSUS Fitness群組至今累計已至少64人染疫。Ursus Fitness 健身群組爆發亦禍延金融界，據悉，港島東聯網醫院最少接獲兩名屬於Ursus Fitness 會員的banker，以及一名健身教練確診入院，另外還接收了多名健身中心會員病人；聯網內醫院也接獲最少一名外籍律師確診，亦有確診病人從事會計。

又按照大公報計算方式推算，咁多人確診係因為黑暴

外籍律師

屌，啲檢測中唔中邊個知

建議停wv防疫

勁多大firm ibank撚同律師中招